唔想班藍絲bno去英國嘅入嚟

同1997年7月1號前出世班藍絲講,手足父母除外
有BNO=偽藍
去英國=做二等公民

退出bno form(從未申請bno亦適用,需要出世紙)

所需文件
1.退出bno form
2.bno 不論過期與否 or 出世紙
3.英國以外passport（影印本唔知得唔得) or 政府文件能証明有英國以外國箱

寄去
Department 1
UKVI
The Capital
New Hall Place
Liverpool
L3 9PP.

詳細說明

如有錯漏請指正

收皮啦P牌仔

有無人幫689 & 777 填form

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

但問題係 唔可以俾班藍屍壞事做盡都過到英國！